屌你老母閪，佢隻豬係俾本癲狗食左架

你哩d金融財俊食撚屎啦，你哩世都贏唔到我架啦，食屎狗

原來戴綠帽 唔怪得痴咗線

i know that feel

其實我唔sure係唔係真係戴帽。。。不過呢，都唔重要啦

ok you win

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

帽就帽啦 重咩唔重要姐

我屌你老母，你條廢柴拖都未撚拍過冇撚資格係我個post度講野，同我死番出去攬住你老母食屎啦，垃圾

佢話佢同我散左先識到佢

我話我岀世之前識講野添啦

信又點? 唔信又點? 散左就散左，冇得救

樓主弱智

望人一眼未知人名就要食人隻豬

你都柒下柒下，有閱讀

你都柒下柒下，有閱讀障礙就米撚沖出黎柒啦，成日拎個老母出黎俾本癲狗屌你好撚不孝。。。

食左豬就算啦

佢係屬於本癲狗既

條女都唔留戀第一次比左你
佢搵到個好咪祝佢幸福
$$金融財俊$$

樓主唔好嬲啦

其實仲有太把豬等緊你

何苦為一隻豬放棄成個豬欄

你識煮野食

大撚把女等你啦

I dont care.....

你收皮啦痴線佬，以為copy段野好有point？
狗不知幾型棍，齋望個下巴仔都搞到我濕到滴落地下啦，煮野食又叻，呢啲男人去邊度搵

可能是倫敦金mk仔咋

吉妹bb

放棄狗呢個筍盤，我唔信係倫敦金mk仔

希望佢唔好俾人呃錢

你以為啦，啲囡囡覺得mk仔有情有義又不羈，有時又忽冷忽熱好有挑戰性嘛
狗呢啲咁情深嘅咪比人當狗肺囉

寧願要毒拎都唔要MK 毒拎好野黎架

上左淘寶買初夜血?

肥絲呃人，明明睇過你話已經俾左條仔

弘b

可能後門係處呢

鼻哥窿隻豬仲喺度

今晚就唔敢包喇

呢D粗勞野等我黎💪😬✌